我宣布今日旺角行動成功 但唔夠

拉得一隻狗走得一隻
今日有幾班狗去左mk
沙田手足又少左比幾班狗圍

只要唔好玩膠其實可以長期玩下

食飽飯一齊出旺角行下啦

推到多d手足食宵